【互動故】你是21歲的武勇美斯 (3)

屌你老味日日推post 服撚咗你地

「上次買左半細俾你攪能亂檔 今次要回返本」
哥狗為了贏錢真的不擇手段
這三個星期你沒有出席練習
隊友也沒有關心你
仿似忘記了你的存在

過了兩個星期
再次回到歐聯賽場
你來到魯營看球
畢竟近距離看巴塞輸波會更興奮

可是現場高昂的氣氛並沒有感染你
你睡著了！
個半小時後你再次醒來
比賽剛好結束
比數仍然是0:0
你對身旁的太太說
「好彩唔使睇閪波」
你遠距離看到哥狗黑面
你要向它打聲招呼嗎
A 要
B 不要

「互動故」你係19歲嘅美斯

【波台出品丨互動故】你是21歲的武勇美斯 (2)

A

B

計tag post第一個

無人覆 聽日繼續

？？？

？？

樓主死撚咗

？

?